大家係咪唔記得左呢張圖？

當初我地諗到點樣和理非同勇武配合
勇武負責行動升級增加籌碼
和理非負責表態不割蓆同支持勇武

但自從西九遊行同沙田遊行之後
已經變左次次六日既遊行都勇武主場
行動後既新聞都集中係勇武行動上
而唔係和理非人數

咁樣一來對場運動形象無好處
二來會逼走啲超級和理非
三來令勇武少左休息機會

所以可唔可以加返啲和理非主場
勇武唔好主動出擊
係有防暴狗出場先保護和理非
等和理非有返發聲支持勇武既機會

推！次次都勇武無好處